到底刁民丁係咪有妄想症同讀寫障礙?

每次睇佢講野, 隻隻字都明, 擺埋一齊就睇唔明, 完全理解唔到個脈絡
一直都睇得好辛苦, 每次睇都好似做緊5星難度閱讀理解咁

有無其他人都係咁, 定其實係我唔識得用八奇思考領域

留名食花生

扲個最近既案例嚟研究下, 呢篇野我都睇咗好耐, 但係都睇唔明
有無高手出招

3月尾有單 網店唔撕散熱器膜貼左係hkepc 原po仲開埋名

對住戇鳩毒撚唔洗咁認真啦 一睇就知真人毒到仆街唔識講野果啲黎

又唔好咁講，畢竟隔住個mon 見唔到個真人
但我都對此有少少好奇

無人想討論下？

同樓主一樣想知
每次去硬件台睇post冇次睇得明佢講咩

終於有人同我一樣

睇嚟廿絲都有興趣

低汁過七喜人

好快你哋就會發覺俾佢扑咗係幾咁好
唔洗俾佢走入你哋個 post 嗡一大輪拉低討論質素

希望佢可以係BLOCK我之前入一入嚟呢個POST, 為大家解答呢個硬件台千古迷團

好感動 竟然有人特登開PO

睇唔明+1

講oem

你有無都覺得自己既思維同表達能力同一般人有出入? 根據非正常既統計大部份人睇嚟都係理解唔到你講既野

長遠嚟講咁樣對大家既交流都無幫助, 你有無諗過改善下呢個問題?

咪多謝左你特登出po囉
定你係凌風巴個分身黎
特登睇唔到?

唔係啊你都無答我問題

你多謝我咁我當你acknowledge 有呢個問題啦姐係
你有無去驗過係咪真係有讀寫障礙?

同埋同係唔係凌風分身有咩關係

我查實都想問法奧，佢的lihkg員工是不是都有這個問題，不過想了想他們都是受薪族，就作罷;雖然很感謝你的關心，但是你的行文間令我覺得你很像他們，尤其是當你特別為我這種人出文，我不知道你懂不懂1隻手指指著他人的時候，另外四隻....總之，你的心意小弟甚感溫暖。

對於你既真誠還是好意 我先放埋一邊
我都出於真誠的態度
小弟做過社工識少少心理輔導所以放心交俾我

首先係點解你覺得人地有問題
但你又可以正常溝通到wo
其實會唔會係你心中有一種信仰因為外來因素產生了既衝突，或者係一種意識or情緒蒙蔽左你雙眼令你行文間除了先入為主以外導致你的大腦無法理解他人?

如果你心情最近波幅頗急，我建議你check下body...
因為小弟間唔屎睇下高登(雖然已棄良久）
發覺某二盛傳中過最近流行的瘟疫
孰知，此疫奸狡，望君安好及早就醫

希望小弟文筆淺白，你能明懂，嗚呼哀哉!

文彩咁好
可以去HKEPC做評測員

硬件台首席痴線佬

唔好成日講講下講到去法奧得唔得, 雖然我都知你好憎法奧, 但係都唔係全個連登都係法奧既人, 而我呢個小薯就更加唔係

至於1隻手指果個比喻, 呢個我知道你想表達啲咩
但係我都有足夠既理據相信我係無呢方面既問題既, 基於我自己同其他人對我既觀察
由細到大我對我自己既理解能力同表達能力都有咁上下信心, 由中學大學到出嚟做野, 無論睇中文英文文章小說論文我都可以睇得明, 成績方面都反映到出嚟, 同人溝通都暫時未有人試過同我講我既表達能力有問題

而我基於我相信自已既理解能力係屬於正常水平而多次睇唔明你講啲野, 再加上多人表示有同樣問題既輔證下, 我先至覺得你有可能有讀寫障礙或者表達能力不足呢方面既問題

多謝你幫我輔導, 首先點解我覺得你有問題而唔係我有問題我係上一個reply講咗, 唔再講

二, 我本人無信仰, 呢排情緒亦都非常穩定。作為理科出身, 咁我都自認為自己係一個相當理性既人嚟既。好似睇見一個牌子名就覺得佢啲產品全部都係垃圾呢啲先入為主既野我係絕對唔會去做, 相反我係會逐件產品睇唔同人做既review, 再同其他產品對比, 最後先會做結論

咁三, 我唔知你講既瘟疫係咩瘟疫, 定係比喻緊唔知咩喇, 我淨係知而家得中共武漢肺炎呢個瘟疫, 亦都多謝你既關心, 我身體同頭腦目前都好好

算la，連登每個台都有痴線佬
呢到都唔會100％正常

又笑9我

我唔知你話樓主定我定其他人啦
你話樓主你就唔岩,小學雞既野係人都小學過
何況癡線根本係一種讚美...

對於D真係癲而又癲既
硬件台不知幾鬼多人恨比人覺得癡
又SHOW 單又年年追新 又加件PO圖 幫埋朋友落單出事仲可以油然自得咁PO上黎屌 完全唔CARE自己同人地D$$咁

如果你話我神智既
唔好FF人地正常好無? 正如樓主都開PO關心我係咪有妄想症
但你點會覺得香港人有正常人? Are you serious?
夠了 連登真係好撚多 自大 自以為是 自以為正常
特別係強調自己係正常既癡線佬
香港忍得97回歸 又忍得浮屍 墮樓
首席癡線佬
呢個名義 你留俾第個小弟受唔起

我見林仔拍片寫文都幾多
唔知佢好唔好搵

係香港寫野 寫得差又得罪代理
今次件野寫得好 又唔代表下一樣產品都係好野
到時又要點寫
點拍片寫文都好 都唔夠電莖G人地賣相開下台多

感謝回覆，我以為我已經回覆過你的問題，沒想到連登素有child登之名，昔日膠登2世之名，今日真的有幸一窺其實。想不到我看到的是一堆強調與理論，這篇完全與硬件無關的文章對我抱有懷疑與關懷的本意是好意還是惡意，姑且不要理論，我是好意的，我當然也希望你是出於好意。

首先，我得說的是，我知道你是理科人了，但是為何要在虛擬世界強調這點呢?你，我，甚至進來擺滿花生一桌的人均可能素未謀面，白話而言，做乜九。我現實生活中認識的理科的朋友說話向來簡潔有力，我以為理科人同樣如此，是閣下理科的定義於中三free camp by就是理科範疇，還是你屬於「理盲」呢?又指我文章疏散而語不達意，為何又能理解我的長文了?幸好，雖然你不是文科人亦未到文盲之地!一指向人，四指反向之說，小弟確有反諷之意，唯獨我想表達的是指 何必咄咄逼人 之意。小弟無質疑君的學歷之意，唯見你三番強調個人資歷，想必然非一個垃圾網店忠貞而核桃般的奈米大腦，有幸在硬件台被人登圖始終乃吾之榮幸。

其次，以下說話可以是對你說也可以是對連登人說的。我曾經以為悠二巴隔空指罵我為共產黨，意圖令他人不能提起某某，今時今日我想回應我可能怪錯了他，原來他在說硬件台他的忠實狂徒，為何我借用一些死蹲此處，看我不順的人作例，閣下可以視而不見甚至藉借「先入為主」此言及我對他物或人心存芥蒂或仇恨，反而又大篇幅論述品牌信仰又祭出有如中國人般「沒用過就別講」的低級說話呢? 素來知道悠二粉 理盲 眼盲 文盲，我現在強調的是我沒指責你是悠粉，而是你能夠引例說我，而我不能說三道四，這種把討論區當成一言堂的人又究竟是誰?我以為香港人接受97回歸已經夠癲，沒想到他們本身就是個熱愛百度的狂熱小粉紅。

再者，一個人一定會有立場，有立場就是一種政治，你質疑我有問題，我以文字回應了，可是我不敢相信人可以強調，甚至回應自己是無信仰者。。。古今，能稱無神論者只有共產黨，甚至共產黨本身最終產生了毛澤東，鄧小平或習近平這種偶像式信仰。我以為我說那麼白話，我以為你懂我在你可能因為我提出了證據證明網店的無能動搖了一下你對網店的既有形象，沒想到我可能老來連寫長文都要down grade一下不能語帶相關呢。

最後，作為一個前社工，我能說的是我確實擔心閣下這種看似典型連登仔的你。既可能每秒百萬上落，又有空和你心目中讀寫障礙的對象溝通，我實在不知以何種文字形容我現在平淡如結冰的湖面。最重要的是，你文行間冗長而累贅的描述，其實只需一句 「親，我讀寫正常，有勞關懷」實屬收簡潔之效，唯你長篇大論又在一個虛擬世界內覺得有必要show off 強調自己資歷的心態。。。。雖然我已是無牌社工或心理學家，讀寫障礙並不可怕，可怕的是無知的人覺得是玩笑，把它掛在嘴邊班門弄斧的人，或許那種人可能是共產黨專員也不定，畢竟不是人人都見識過每一個專業。作為曾經見識過的小弟，姑且還是推薦你不如叫隻雞，或是溝個女朋友，總需要個人生目標讓真實的自己有個發奮路徑吧。

總結來說，我被人屈過是se打手，甚至被凌風巴老屈為飛馬本人，其實我真係wfc網絡世界的存在?但我從來都不懂雙標仔的連登人為何不會覺得我是悠二本人在自導自演呢?奇怪，奇怪，真是奇怪呢!我入手大量回佣高的gigabyte，delta與tt火牛，轉過頭開篇無單文章就能刷一波信眾幫我去貨，豈不美哉乎?姑且最後一句，有幸寫論文而得一名讀者認真閱讀，我高興都來不及了。

開youtbe 都賺死佢啦

一如以往, 我又搵唔到你篇野既主旨同脈絡, 搞到我都唔知點覆你好

要講我既本意係好定壞, 我會話更多既係好奇, 同埋希望改善而家既討論質素, 至於點樣解讀就由你

至於你話我點解要強調自己理科, 個人資歷等等, 目的就係為咗提出理據佐證我認為你有讀寫障礙或者表達能力有不足呢方面既論點, 絕無咄咄逼人之意

你上一個reply 有個點講得幾好, 就係係呢個社會我地點樣知道自己唔係痴線/唔正常果個
某程度上我就係想避開呢個paradox, 所以先至提出我上面所講既理據作為基礎

係現今science 既paradigm 入面想要證明一樣野一向如此, 你唔會見到一份以證明一樣野為目的既paper 入面係無論據, 簡潔到得一頁咁樣。 更何況而家講緊既係一個人既sanity, 佢既capability, 如果我任何理據都提唔出就指控你唔正常咁咪豈不是人格謀殺/社會性謀殺?

既然你要提及到呢個paradox, 堅稱自己係正常的話, 咁我都無辦法要陪你鑽呢個rabbit hole

客觀嚟睇而家有兩種可能

1. 刁民丁係呢個context下係正常人, 即係完全無妄想症讀寫障礙溝通能力缺陷諸如此類; 而呢個社會(連登)大部份人都係唔正常, 即係腦功能有問題理解同溝通能力有缺陷

2. vice versa

以1嚟講, 好不幸地呢個社會既運作模式就係, 當大多數人都有同一樣既attribute/或者都做同一樣野, 咁果樣野就會被視之為正常, 而唔跟隨既人就會被視為唔正常/異類。

好簡單既例子, 如果聽日開始所有人出街都唔着衫褲, 咁你着衫出街就會變成「唔正常」

咁正常既人唯一可以做既就只有改變自己去跟隨社會既定義, 做唔到既就只有離開, 去搵返另一個「正常」係大多數既社會。
而請記住呢個係以你係唯一一個正常人, 其他所有人都係唔正常作為前提

咁我所uphold 既第2種可能亦都係同樣, 當大多數人都能夠互相正常溝通, 唯獨你不能夠被人明白, 咁社會上果大多數即為「正常」, 而好不幸地, 你亦會成為「不正常」

而你講到你做過社工咁就更加好講, 當你見一個群體入面有一個人係唔正常, 你作為社工都會去approach 果個人而唔係其他既大多數人, 更加唔會同佢講叫佢繼續特行獨立憤世嫉俗架啦? 咁我諗你作為一個前社工, 呢啲社工既基本野你應該會明白, 繼而你應該都會理解到我既出發點喇掛?

果啲咩野左膠大愛包容之類既論點就最好唔好提喇, 因為係呢個context 入面係唔applicable

至於果啲咩悠二啊 毛澤東啊 偏離晒原本既討論方向我就唔回應喇
留返比悠二或者其他相關人仕嚟回覆啦

癡線，你地打d嘢勁長

打字比賽冠軍？

Well ,you get my words.

前面既REPLY好似頭頭是道
最後又係我 刁民丁UP乜都唔想睇

其實理科人比人叫理盲我都唔信,估唔到真係係連登見到
舉例說明都唔知...又真係第一次見識到連登仔秒秒鐘百萬上落但又得閒睇po只睇圖/重點就算

zzz

前專業既職業病迫我講:
查實瘟疫至今,我feel到你行文間壓力好大好想有宣洩口,好似係除非唔係...

如果我仲係個持牌社工仲做緊,我真係會搵醫生同你開解下,
點解你會同悠二班友一樣會係一個虛擬世界入面覺得我會care人地點睇一個虛擬既刁民丁呢好可惜,我就係唔想害9人先默默辭職,知唔知咩叫希望愈大失望愈大呢

But I don't think you get my point.
由始至終你都未有正面回應我既問題, 我本身個討論方向好簡單, 但係你就每次扯到九丈遠, 內文夾雜好多其他野, 搞到其他人理解唔到你原本想講乜

可唔可以唔好一次過講咁多, 分開一次一次逐啲講會唔會好啲?

我可能要收返我之前既判斷, 因為我而家既觀察係, 可能你並唔係乜野妄想或者讀寫障礙, 而係ADHD, 因為你可以打到一大篇文而每一篇文入面字詞句子都叫做普遍係通順, 但係overall 成篇野就令人難以理解, 咁好有可能係你腦入面太多idea 而又無法順利組織整理所致

問題又去返我最原本講既point, 唔係我見到你個名就唔想睇, 以人廢言之類, 而實在係因為我睇唔明。
如果所有人都睇唔明你講既野, 咁大家又點繼續討論? 咁樣大家只會覺得你係係度阻住晒討論, 係假膠/七喜人之流, 而你亦都會繼續覺得所有人都對你有偏見, 見到你個名就以人廢言

我可以講我無你所講既咩情緒或者壓力, 我亦都唔覺得你care 人地點睇你, 我大可以乜鳩都唔理, 直接唔睇連登呢個垃圾論壇走人, 我幾年前都試過放棄睇連登硬件台轉去其他外國地方, 點解我要搞咁多野
我留得係度既就要繼續睇, 討論, 交流, 咁而家個現象就係, 好多人都無辦法可以同你正常討論到, 我做既野, 就係你辭職放棄咗既野
因為一日無人企出嚟做, 個討論質素就會一日差落去

我寫咁多以為你已經知道答案...點知睇第2個先知你原來係扮有睇...大佬啊,畫公仔要畫出腸,我黎寫產品開箱咩

而我就真係唔明點解你呢類人咁喜歡強調自己係正常,查實你知唔知呢個係精神病既先兆,如同一個飲醉酒既人,一直話自己飲醉左,飲多左少少無醉一模一樣 如果我講太白你唔鐘意既sorry,真係忍唔到,見得多呢d case...係好撚煩個種人黎

我有嘗試睇晒, 不過睇唔明, 咁我可能無你想象中咁聰明啦

我就未聽過呢個係精神病既先兆, 點解我強調自己係正常既原因上面講咗, 唔係因為我鐘意或者想抨擊你

與其話唔鐘意, 倒不如我希望你係可以講白啲, 我相信好多人都同我一樣咁諗, 唔會介意你有咁白講咁白

打字作文大賽

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

我又對應返你個point啦,你究竟唔明d乜?你cut出黎既,老實講完全無哂前文後理,唔通係因為我係個po屌人尻吹oem而忽視corsair製作呢個意見正中你信仰而導致你失明了?其實點解你一直睇唔到呢點呢?你老細究竟坐左幾多tt貨而咁樣玩呢啊sor,你應該唔係個D員工

去到你既個人啦,我又唔明點解你都出到口話連登垃圾,而你又會care我會走返黎講野,純粹係你既意識形態太過固執,仲衰過廢老唔畀人講?然後你又講返我唔撈放棄既野套用返係你身上?????????

大佬,我講重點啦
查實你既心智已經係高危階段啦wo
你已經當我係一把口可以整沉一個電子牌子甚至一間鋪既神人
又當你自己係我咁想開導他人
而你又覺得自己一個可以力挽狂瀾改變一個論壇.....大佬啊,唔好咁啦我以為毒撚睇動漫有幻想已經好癲,你想改變一個論壇

借位一post，thx。

好多俾人深夜捉既人解救方法

未來科技就課500

唔怪得香港咁鬼多潛在情緒病...

btw 我真係以為你見我寫到咁文奏奏水蛇春咁長已經明我答左你呢個所謂讀寫障礙既問題 咁樣寫返出黎你睇得明啦掛...

too long don't read

所以我頭先都有話我可能要收返我之前既判斷，一開始個方向錯咗，唔係讀寫障礙而係adhd

Xboxone Contana 留名系統啟動，請勿負評干擾運作。

多謝關心
估唔到你會咁諗我

呢兩個網有得做下評估睇下係咪有機會患上ADHD, 第一個網就短啲, 第二個就詳盡啲
睇下你想唔想做下啦, 我啱啱都做完嚟

我絕對唔係無的放矢, 亂屈人有病之類
我都係research 過之後先知, 啲characteristics 有啲似

初步診斷您未患有成人《專注力不足 / 過度活躍症》，欲知更多AD/HD詳情，請向有關醫生查詢！

咁你既CASE呢
雖然素未謀面,但我覺得你應該去睇下醫生好D

成人注意力失調/過動症(ADHD)自測
評估症狀
分數 / 評估 A 部分0 - 16 A 部分17 – 23 A 部分24或以上
B 部分0 - 16 不太可能有ADHD 很可能有ADHD-I (專注力不集中為主) 非常可能有ADHD-I (專注力不集中為主)
B 部分17 – 23 很可能有ADHD-H (過動或衝動行為為主) 很可能有ADHD-C (不專心及過動/衝動 -混合型) 很可能有ADHD-C (不專心及過動/衝動 -混合型, 不專心比較嚴重)
B 部分24或以上 非常可能有ADHD-H (過動或衝動行為為主) 很可能有ADHD-C (不專心及過動/衝動 -混合型, 過動或衝動行為比較嚴重) 非常可能有ADHD-C (不專心及過動/衝動 -混合型)

A部分 (不專心) 所得分數: 6
B部分 (過動/衝動) 所得分數: 6
測試結果顯示閣下:
不太可能有ADHD

咁你有無打算幫大家可以更加容易咁理解你講既野, 畢竟講完一大輪結果無人明你講乜都幾嘥氣下

我比較擔心你既狀況...
何況我只係推PO 見唔見咪屌 唔關你事既唔明咪唔明,其實WFC?

咁你POST得出嚟大家都睇到, 但係就無人睇得明你UP乜, 你就有你講人地就繼續有人地講, 到最後變到根本唔係講緊原本樣野
咁我諗你回得POST都係想討論姐, 除非你唔係為咗討論啦, 咁就同power off 兄個自動回POST機械人一啲分別都無

唔好意思回多個PO

查實我接受了你的好意做左兩次政府TEST
你可以接受一下我的好意去睇睇醫生嗎?報告呢D我相信你口頭轉述,唔洗貼上黎,真係排一下政府睇睇都好,唔會阻到你幾耐

因為我發覺你真係好沉迷於「 討論區內產生既身份」,而且你既症狀亦如同一些上網成癮既潛伏精神病患者,很喜歡看重複的話題,很喜歡重複提出同一個論調,而且很可能分唔到現實同網絡既差異;同埋你個人追求既討論區既「乾淨」,雖然我唔想講到你追求既可能會變成一種政治壓迫咁迫使他人緘默,但我會,亦盡力想像成你真的是希望我能將自己想表達既野好好地「簡潔」「思考過」「執好哂」先出...我印象中我同一個硬件台的人曾經咁樣提過

幸好既係,你只有強調自己很正常,做著「覺得自己很像英雄人物,就像BATMAN般想像連登當成葛咸」這句是你給予我的印象,慶幸你沒有那些悠二粉般無限地憑空想像,很愛以自己角度思考猜度他人內心的人...其實那些人才是真的危險,賺錢賺撚到傻左

你咁講姐係你認同那個PO內 凌風巴 這位人兄佢比我既長文屌到眼盲睇唔到#144?

如果係,我覺得佢要驗下腦...雖然我出左幾個REPLY真係我錯先,

雖然又多左個REPLY,
對唔住講句先,
拿,完全唔關呢個PO事

點解你會將我同POWEROFF呢個真正既首席硬件台癲佬相提並論...
我叫做可能為人切想出下PO/推PO,
但POWEROFF條友...唉 你咁話佢係機械人做乜
雖然我個人就真係頂唔住佢既膠力...但良心咁問點解你會覺得我同佢都係自動回PO機械人

放心, 當有多過一位提出而又有合理理據既話我就會去考慮檢查下

我唔知你點想像我, 紅字部份就係我exactly 想同你講既野
而強調自己係正常呢個部份係必須, 因為根據你既邏輯, 如果問題係出於我唔係正常而無法理解你的話, 咁上面紅字既建議就唔會成立

希望你可以理解到啦

一直都想問負評會點干擾運作

咁希望滑巴你無事啦

另外我一直都明你想表達既野
而且我都試圖希望你明 前文後路比你咁CUT法,我曬時間去反駁人地死都要講OEM=火牛既優勢 都好似變左白費咁...我亦都唔係為屌而屌,間鋪頭用實在力量個期我近乎隻眼開隻眼閉,

而且講到重點,我係估唔到回緊一個人PO,竟然要好似開鋪既人咁做埋討論區個人形象兼STYLE去駐足個區,單純為左令人睇得舒服D其實我都一直好強調,我係出於有嚴重問題要指正而反駁,真心唔知會引起你困惑如果你見到我下次又係一堆野唔明既,查實你可以唔睇直接跌過或上一頁,,而咁岩個內文前因後果中可能真係影響到你又或者你想從我身上學到D咩既,唔好意思先...

我就係唔想人地比人水,而且本身係一名花生友,只不過咁岩因為高登仆街,聽聞連登好香港本土先註冊一個玩下,本身就係CDROM既我,其實你話我係推PO機械人可能都無錯,但以往屌9悠二同所有關於佢既黑歷史,我就唔會想產走兼留底,你亦都可能會間唔屎見到我浮上黎ga

但我都要澄清返,如果你想係我身上或留言裡學到甚麼事物,真心個句,我無咩野幫到你,浪費你咁多時間,SORRY

屌